中國網民:日本扮哂野,咪踢波去打掃啦

十足d小學雞笑成績好既學生扮曬野

選擇性po?
大把讚多過踩

中國品德

同連登一撚樣

<簡體>收拾垃圾為了上頭條？太累人了！
咱們在金字塔拉條屎就天天上頭條了 </簡體>

讚係合埋啦 咁都踩先要post